六四30年：睹坦克輾人 網上揪出屠夫

六四30年：睹坦克輾人 網上揪出屠夫

6月4日清晨，天津警備區坦克第一師在六部口設防，其後吳仁華親睹當中一輛106號坦克輾死11名學生。

作為以研究六四為己任的學者，吳仁華先後出版了三本六四專著，其中最令內地當局特別是軍方忌恨的，是他那本《六四事件中的戒嚴部隊》，以及他收集整理出3,000多名參與屠城軍人的姓名資料。他透過長期網上跟蹤，找到屠城當日輾死11名大學生的坦克二炮手，更令人拍案叫絕。

1989年六四凌晨6點多，吳仁華和學生們從天安門撤到六部口時，一輛解放軍坦克突然從後面衝上來，輾壓學生隊伍，學生走避不及，當場有11名學生被輾死，其中有人半邊身被壓成餅乾狀，慘不忍睹。吳不但目睹慘案，並記下坦克的編號是106號。此後20多年，他一直通過各種渠道查核106號坦克，獲悉它屬駐紮在天津的解放軍坦克一師。

相關新聞：六四30年：瞞過邊檢回溫州探母

披露三千戒嚴軍人名單

後來，吳仁華偶然發現在一個網絡聊天群中，一名叫吳彥輝的網民自稱曾在坦克一師服役，他是河北老白乾（酒業）集團的推銷員，為推銷產品，他炫耀自己的當兵經歷，曝光自己是坦克一師一營一連一排106號坦克的二炮手，且參加過北京「八九平暴」（即六四屠城）！「得到這個結果，我禁不住趴在鍵盤上痛哭！」吳仁華對《蘋果》說，「六部口慘劇仍歷歷在目，冤有頭債有主，現在終於找到你了！」悲憤交加下他把對方手機號放上網，馬上有網民致電對方，打通後即破口大罵是「殺人不眨眼的屠夫」，但此後外界再無法打通該電話。

吳仁華說：「我非常後悔自己一時衝動，把對方的電話透露出去，造成我失去通過他進一步了解坦克壓人真相的機會。」他的《六四事件中的戒嚴部隊》完整披露參與戒嚴及天安門屠殺的19支部隊、20多萬解放軍番號組成，特別是搜羅到3,000多位戒嚴軍人的名字資料。名單在互聯網公佈後，引起內地當局特別是軍方震驚，有報道指，這些被吳釘在歷史恥辱柱上的屠城軍人，雖多已除役，但面臨未來被清算的可能時，無不憂心忡忡。

上一則
上一則
六四30年：登台灣東吳大學講壇 學者吳仁華開六四課

下一則
下一則
六四30年：瞞過邊檢回溫州探母

六四30年：瞞過邊檢回溫州探母
六四30年：他們曾說過……
六四30年：登台灣東吳大學講壇 學者吳仁華開六四課

希望可以起到佢底
搵埋佢啲家人出來

坦克碌豬

搵返出黎一個個碌晒佢地d老婆仔女變晒伯邑考
再叫佢親口食晒佢
唔食就碌多個
再唔食就再碌多個

On9 咁衝動 而家條友可能名都改埋啦

斷曬線啦屌！

根據中共做法， 呢三千人應該好快人會被中共消失

追兇三十年

中共派人暗殺呢班屠城軍人遮蔽惡行
又再派人暗殺呢班暗殺者遮蔽惡行
又再派人暗殺呢班暗殺者遮蔽惡行
.
.
.

文化大革命殺人嗰班學生都畀解放軍殺咗

美劇劇名

血腥，慎入

屌你老母3毛狗

但如果係真
點解流通量噤少?
仲少人講過南京事件

最後雜種親自出手

一早比上邊禁晒啦，外媒係清場前被趕走，事後有學生/參與者公佈即被人垃晒，久而久之咪無乜流通量囉。

南京事件係中共宣傳左70幾年既洗腦手法，佢地有句說話叫做乜嘢，由娃娃捉起來，因為細佬哥好單純，無判斷力，講乜佢都信，所以每年都會定時定候宣傳南京大屠殺，可以煽動民族仇恨，容易轉移視線，國內既負面問題就更少人關注。

你有無見到猶太人會年年，月月，日日，時時去講集中營？

反正呢件事，一直都有爭議性。你自己用自己既思維諗下，你信共產黨定 外國/當時人，受害者既講法。

戇撚鳩, 睇完唔通周圍唱咩, 須知道唔係乜嘢開心嘢呀傻閪!

嘩吊
好多人都話你娘親好好水
以你既論點黎睇
姐係話你呀媽塊閪唔夠水就一定唔會咁多人講
換言之你娘親接客好好水就一定係真

屌你老母，我屌你老母

幫中共搞咁大件事屠城，最後只換來一個
河北老白乾（酒業）集團推銷員嘅職位

仲要驚比人起底尋仇

你第一日識中共咩 用完扔

上面係五毛定零零後

CLS

兩者某程度上已經係一模一樣

關香港咩事?

呢個po喺支那百度啦

係喇係喇 64一定冇死過人

屌你老母00 後支那狗，死返上去支那啦係到扮香港人

屌你老母，你未出世定係支那河蟹咗衝出嚟柒！
有得3x歲以前9成人都睇過，唔係只有hk人，大把外媒都重有record！

3毛死全家，老母日日俾狗屌！

消失嘅唔會係果3000
而係公佈果個人

搞事就係咁

條例一過
你再講六四 即刻捉你上去

港豬： 64 無人死wo

佢堅勁
以前冇互聯網
但當年已經起晒解放軍d番號出黎

關香港撚事

㗎仔：南京無死人wor

打撚死共產黨

按你道理，
你無見過自己個腦，所以你無腦！

😂😂😂雖然鄰國嘅野唔關我地事，但睇見都好笑

睇呢個post既人

消滅支那人就是正義

關我撚事咩碌死哂十三億蝗乃地球之光

死返大陸啦弱智仔

清算？連落命令屠城 鄧小平 李鵬 都未比人清算啦

呢度香港阿，咪撚再用百度微博搵真相啦，google打六四大把圖同資料，係度生活但又要用上面個套設備，自己整個井俾自己生活